Elon Musk： Tesla stock price is too high imo ( May 1, 2020 )

當時股價
$140.26